##  Create react app:

````
Dans le terminal:

* npx create-react-app my react-app  => creer moi une application 

* cd my react-app

* npm start

* On ouvre aprés webstorm

````

**Comment linker le nouveau projet avec github ?**:
---------------------------------------------------------

=> click droit sur my react-app

=> [git add]

=> [shift + com + K] = master -> define remote = on va definir a quel endroit on s'accroche

Ensuite je copie/colle clone https depuis gitlab

apparition de nouveau fichier en vert , puis je push.

///video105///


